林卓廷 港台鏗鏘集蔡玉玲慘被無理停職﹗ 林鄭闔家英籍，葉劉講風涼話﹗ 梁美芬搞紅黃牌扣薪嚇議員﹗

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
港台鏗鏘集蔡玉玲慘被無理停職﹗
林鄭闔家英籍，葉劉講風涼話﹗
梁美芬搞紅黃牌扣薪嚇議員﹗
20210113

林卓廷 Table TV
13.7K subscribers

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

🔻加入 TG 頻道，了解更多社區資訊及參與民意調查：
新界東頻道：
北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing